英國要人！！手足登記做選民！！4月19日截止！！

各位英國手足如果有NI嘅話一齊登記做選民 盡公民責任

5月6日倫敦市長選舉

候選人Farah London廣東話撐12人：

正話喺cc台開post完全冇人理

未申請到ni都可以登記

可以㗎咩？
我填咗NI所以唔知

你揀無ni佢會比你填reason
之後等佢email叫你補passport scanned copy就可以

已pin

講開又講無記錯bno都計common wealth 可以做voter架嘛？

我搵返原來有舊post講過英國選民登記
的確香港人係可以做選民

大家一齊討論下選邊個好

我打算等佢地派傳單先望下

你郵寄選票定親身
好想親身去投但嗰日要返工

親身

唯有下次先親身

如果冇BNO得特區護照係唔可以登記。

前BDTC可以

推

決定盲投保守黨一屆

希望大家保持隊形

問過佢話唔得

等六年後入佐BC先再搞吧

why？

最簡單問下自己 邊個黨 唔係 all talk no action 繞過繁複議會程序 直接改革移民政策俾BNO citizens 黎低門檻移民

咁點解唔投畀啲撐香港撐到出晒位嗰啲
都係一種政治表態

All talk no action

冇權在手點action
conservative有action都可以係因為工黨自民當畀壓力

有啲行為睇得出邊啲政黨 係齋up 大愛左膠政黨

番到祖國 有責任去投票壓制啲死左膠

有冇諗過你口中嘅左膠撐香港撐得最積極
但好多時all talk係因為呢啲黨/independent
唔夠影響力

現在祖國某個政黨曾經 08-09年左右 為佐奶支民幣 出賣過BNO 持有人係歐盟既居歐權 （雖然BNO 沒有居英權，但BNO無列明無居歐權 曾經的法律罅）

“Holder is not entitled to benefit from EC provisions relating to employment and establishment”

請勿忘記以上句子係邊個祖國執政黨因為當時奶支那 搞到現時有效既BNO 都有依一句出現 （This page is reserved for official observation 個頁）

我份人讀得書唔多，但至少好撚記仇。

唔好related to 陶傑同黃世澤 個堆垃圾蠢老鼠 （已經過佐去）

只係講番當年 2008-09年 祖國執政黨有幾樣衰去表態奶人民幣，現在居然走出黎搞乜鳩大愛左膠 kill the bill見到都想作嘔

08年高登仔：我係中國人呀Hi

至少當年我無講過依句野

唔好唔記得

統戰五毛一早就存在

至少我用56k上網玩迷你論壇個時

班死支那人重係深圳周街屙屎囉

嗰班人係咪五毛大家心照
雖然我從來冇認過自己係中國人
但08年時期的確係中國政治層面通最風光嘅時期
香港對中國人嘅個人身份認同都係最高
我唔係話嗰班人錯
但如果要睇政治就係要挖返嚿屎黎講嘅話
成個香港都係撐中藍絲

如果要計嘅話 使唔使計到去83年Margaret Thatcher妥協支那嘅要求 將香港簽咗畀支那？

如果當時唔妥協 我同你現在唔存在係世上

當年祖國避免戰爭嘗試支那可唔可以去到自我民主化

但依個實驗結果 現在話佐俾世界知 「唔可以」

或者你同我都仲會喺香港國享受緊民主

Local election有鬼用

食住美心蛋糕

咁你唔問下前年班人排晒隊選區議員有咩用？

你拎香港區議會同英國local council比

而家講緊mayor of London 喎

其實真心唔想覆依啲疑似垃圾五毛(DDos)

真心打字覆佢地 等於浪費時間及精神

兩樣都同一日選
Mayor of London就仲廢 四不像咁，有啲就歸佢管 有啲就歸council 管，有啲又去返個state

咁所以就唔選？ 咩心態

真
但我仲好confused應該投邊個好

我會盲投保守黨直至 BNO族群及其家屬係祖國站穩陣腳

但佢地冇打算要平權bno
反而libdem好積極

民主乳頭 真係勢力太薄弱 就算祖國冚家所有BNO citizens投佐民主乳頭都無用無效果

反而係啲 50/50地區 （唔想俾人起底）

啱啱到既BNO選民真係好大機會成為 造王者

所以大家小心無端端有人叫你投工黨既五毛

隨時工黨執番政 郁鳩BNO Visa 政策

咁投libdem算唔算係bno表態

你係表佐態，但諗下投完民主乳頭有咩效果

就好似 Hong Kong Bill 咁 想推都無力 最後要俾番保守黨睇形勢處理

咁點解唔直接投保守黨？

唔通真係要含淚投con

唔會投工黨，但都唔會投保守黨

民自同某獨立候選人例如farah London都好撐香港

但係地方選舉結果唔會直接影響到外交，只會對去左英國既香港人有生活上既影響

真正對內政外交有影響既國會選舉係3年後

大家都知影響力唔會太大
但最重要係谷大香港人嘅政治參與度
等佢地知道香港人都係票源
佢地國會上所投嘅票都要對我地有責

冇人入黎點解會咁㗎

想多啲人見到

[black].[/black]

住夠6個月加18歲以上就得

97後可能冇
巴打點睇投farah london

我最concern係對香港政策 其實係對華政策
雖然選市長唔會關事

其次

如果你話英國內政嘅話我又唔左又唔右

工黨對移民友善喎
影子大臣都話要開大BNO度門
仲有 如果你係工黨 你會唔會睇住幾十萬甚至百萬香港人飛入晒保守黨袋呀
工黨上台一定開盡bno 開到有幾大得幾大 希望香港人會投佢哋
有腦都諗到

Blocked 5毛

出賣過BNO既政黨永不錄用

工黨出賣過bno?

收到council嘅email話想要我tax reference
但我council tax唔係落我名 咁點算

佢問我拿council tax資料實照俾

我真係有俾錢£交council tax

同埋人工pay slips 預扣佐PayE 同 假NINO

Council tax係landlord交

要交名架喎

Inclusive rental agreement 包埋
好多都係咁

咁你email attach 份具法律效力租約俾council

有機會你landlord懶 見council tax交個條數無變 都唔鬼update property 資料

Council 直頭話冇我呢個property info
我而家驚緊條撚樣一直走council數......

個landlord好似.... （唔想講啦）

如果我係你 我會花時間 send灑所有supporting去 當地council government 搞清楚成壇野

Whatsapp咗agency
但條撚樣已讀咗我

英國次次收緊移民政策都係保守黨任內
62,71, 1981國籍法, 64後阻住比BC
全部都係保守黨做嘅好事
反而工黨任內香港就會有社會大改革
67暴動之前工黨已經叫緊香港增加福利啦

天下aa一樣黑我個aa都試過交鎖匙要我喺門口吹半個鐘風

因為出糧既commission來自landlord而唔係tenants

外國人做野好分明

幾年前 tenants都有份比佢一次準時都冇，我試過遲左5分鐘佢已經走左佬

外國人番工放工超級on time

你過佐放工時間重喺度

如果manager 重喺度就會問你咩事

我份人係例遲10分鐘

真 永遠aa有嘢搵你就催命符咁
你有嘢搵佢就10個工作天先會應機